727元朗遊行係"反警黑合作" 唔應該失焦去攪圍村？

同意

不同意

昨日屯元變死城
係對警察失去信心表現

agger

要求成立獨立調查委員會
重組警隊

千奇唔好失焦去攪鄉黑
唔好忘記目標係777政權

727除咗祠堂，唔好唔記得狗屋

攪圍村就中計
目標係777政權及黑警
如果攪圍村
就變成"人民鬥人民"

人民鬥乜人民，一路都係義士鬥邪惡政權，咪尻講到對家咁撚醒。文革班支那人係冇得上網，冇讀過書嫁

總之唔好攪圍村
唔好再樹敵
唔好節外生枝
中咗老共計
"群眾鬥群眾"